好想比米七女女推倒

坐係我身上撳住我對手
之後對望

咁就一年